現實係對廣告商黎講，轍出tvb就有免費宣傳機會

錢又用少左，又多人講左，愈早做愈好

請BAM TVB職員 New_God_美斯

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

呢樣真，唔洗錢又可以宣傳
同埋電視越嚟越少人睇 係cctvb賣廣告同掉錢落海冇分別

早撤早享受，遲撒輸幾舊

Tvb 係大陸都有得睇
一個東莞市都多撚過香港人口喇
係連登宣傳？
笑撚死人

但係廣告時間會變番大陸廣告